終於可以正式取消中國銀行户口

終於收到4000蚊了

我已經唔記得去睇4000蚊出咗未

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

冇打算取消, 諗住攞曬啲錢出嚟轉做cash之後只留下三毛

好的

琴日去取消 條友唔撚識搞 搞左成粒鍾 後面D廢老屌哂鬼
好撚爽 撚埋D廢老

都唔收錢
緊係留低個空AC擺係到啦

中國銀結餘永久得返幾毫子
個4000蚊 2月尾入表到依家都未排到俾我
點撚搞

我都係2月尾入表